win10自動更新 求救

更新完
喇叭正常
耳機啲聲 忽大忽小
音效卡:sound blaster zxr
重裝過驅動都解決唔到

我都係咁 要去翻 sound blaster個software揀翻5.1/2.1嗰啲 應該可以解答到你

用2.1就正常 5.1就唔正常

咁你冇5.1嘅喇叭有啲位播唔到好正常

知道咩事啦
唔該晒師兄
解決左